---
title: Online-donation
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFF'
wider_column: right
---


# "Если вы не платите за товар, товаром являетесь вы сами".

---

#### Онлайн-пожертвования:

<div class="donate">

<a href="https://liberapay.com/Disroot/donate" target=_blank><img alt="Donate using Liberapay" src="donate/_donate/lp_button.png" /></a>

<a href="https://www.patreon.com/bePatron?u=8269813" target=_blank><img alt="Become a Patron" src="donate/_donate/p_button.png" /></a>

<a href="https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&lc=en&hosted_button_id=AW6EU7E9NN3VQ" target=_blank><img alt="Paypal"  src="donate/_donate/pp_button.png" /></a>

<a href="/cryptocurrency"><img alt="Cryptocurrency" src="donate/_donate/c_button.png" /></a>

</div>

#### Банковский перевод:
<span style="color:#8EB726; font-size:1.8em;"> Stichting Disroot.org <br>
IBAN: NL19 TRIO 0338 7622 05<br>
BIC: TRIONL2U
</span>

Кредитные карты:<br><span style="color:#8EB726;"> Вы можете использовать синюю кнопку Paypal для пожертвований с кредитной карты. Учетная запись Paypal не требуется. </span>

#### Пожертвование компьютерным железом: <span style="color:#8EB726;">смотрите ниже</span>.
